你地會儲起份糧幾多%?

睇完呢篇圖好彩小弟都達標
我知有人搵1xk亦有人搵50k
所以用%唔講幾多錢啦
我每個月只係洗到六千左右
返工車費+工作日午餐錢+電話費+家用
平時放假好少團聚約會都係食屋企多
講緊無疫情個時都係咁
最少儲50%用黎買股票或其他投資

有表有啲慢

我一個月儲9千到一萬
點解個表咁撚少 30歲都儲得幾千

月儲50k

認真 無90%都有80%

跟個表訓天橋底都唔掂

40

50, 50掉去股票搏下

廿幾歲都儲得多過個表最高條數
上面條數邊有可能咁少

24真係有人會冇500k係身？

24點會得500k

100

13000k左右

*13000m 先啱typo

有成百億

一萬三千萬咁多

0%

78.68%

24 歲已經做左2年野，讀專科既話，有50萬都合理嘅。

自己底線係每月儲10k
實際打個八折平均每月都有8-9k

去到30歲 月儲15k 都仲係覺得儲得少

我話點止

冇計， 反而想知大家家用比幾多/幾多%

冥通銀行？

家用已經差唔多50%

75% 全部射曬去美股
希望30歲前退休

-5%

28歲 月入24k 儲19k

要交租要比家用要交保險，完全做月光旋

絲打好慳

馬又唔撚賭股票又唔買
食屎啦

月儲五萬
你做立法會議員嫁?

跟個表就死得

吹水大會開始

幾千咁少?
定係供樓買股票另計

你試吓拍拖
個表又另一種玩法

22歲供樓
首期都唔夠

呢張垃圾黎
: 4倍都無咩用

34歲先得500k真係死得

200%

依然買唔到樓

50%儲，25%家用，25%洗費，洗費用唔晒就繼續儲。

25歲
有150萬

儲錢=輸

如果計番 今年30歲儲到八十幾萬
不過早幾個月買左樓

搵幾多錢